近期好多野狗 點做好

相信大家住緊香港都知道有好多野狗，好鍾意見人就咬吠， 我未養過狗唔知打狗佢地會唔會驚，令狗狗變乖

利申 真係講緊啲畜生

小心瘋狗症